江東子弟，何懼於天下

哈哈哈哈哈哈

吾願攜弩 征戰沙戰 助君一戰

父親在上，魂佑江東。公瑾在旁，智定天下。

破

汝等看好了